「無國界醫生」肯去支那救人未？

錢就識袋。野就唔做？

係非洲yo緊 鬼得閒醫呢啲致命病毒
所有ngo都係垃圾

係喎
理大之役咁多人cut捐款
唔去武漢走轉拍吓片，點搵返d水魚呀

所有NGO都係垃圾

Ngo不嬲揾笨

會死人架大佬 去下非洲餵下D小朋友食野拎下光環就算架啦

邊個仲課金比佢地
先係最On9

NiGger Organization

係非洲同nigga細路爽yy中

香港個無國界醫生fb page自從”澄清”完無拖延cut捐款之後, 就無再update過任何野

呢個真，近一年已經揭晒「無國界醫生」既底牌

推！

垃圾無國界醫生而家連fb都冇膽update

緊急召集因航MarcoPolo member！！

紅十字會救緊啦

岩啦, 佢地咁鍾意醫療換性服務
中國D 女人一定肯

支那不在國界之內

支那有國界，無國界服務地區之外

垃圾